點解香港OT冇補水？

如題

屌解